新手求評

小弟新手，聽你哋建議去hk terminal揀砌機。 跟佢個建議配置改咗cpu同ram和hdd。 埋單九千你哋覺得值唔值？只要打機，謝謝

其實可唔可以唔要ssd

8888 又幾好意頭啵

ssd 3叔970evo 性價比之王

係喎咁好彩嘅